點睇環保署見習環境工程師?

各位師兄師姐 有冇人係環保署做緊見習環境工程師 可唔可以講下入面係點? 同埋條career path好唔好行? 感謝感謝